韓版《復仇者》網民超強P圖無違和感 這個美國隊長我可以！

《復仇者聯盟3:無限之戰》最近在全球火到不得了，電影不停刷新票房紀錄的同時，愛玩的網民們也沒有閒下來！之前已經有90年代荷里活巨星的版本。現在，又出現了「韓版復仇者」，而且還是經過網民嚴選投票選出的卡士，看看你又接不接受這樣的美國隊長、鋼甲奇俠、黑寡婦、蜘蛛俠….? 反正小編看完已跪

最無違和感的就屬孔劉版的美國隊長，全民老公孔劉在《屍殺列車》中就是正義的形象與美國隊長不謀而合。再看看那一身肌肉，網民高呼「這個我可以！」

而蜘蛛俠便選中了最近在《經常請吃飯的漂亮姐姐》走紅的丁海寅。丁海寅的嫩顏出演還是學生的復仇者蜘蛛俠也是毫無違和感。

網民就選中了李秉憲做鐵甲奇俠，本身英文流利的李秉憲在《特種部隊：眼鏡蛇的崛起》裡都有不俗的表現。

其他英雄就選中了趙寅成飾演奇異博士，金材昱飾演洛基，姜虎東飾演變形俠醫。

Sam飾演黑豹，馬東錫實驗毀滅者德克斯和弓裔飾演神盾局局長。

女英雄方面，就有河智苑做黑寡婦、金智媛演紅女巫。河智苑一直出演的角色都是獨立自主的女性，甚至常有中性打扮，和帥氣的黑寡婦有相似的地方！

金智媛出色的外表加上一絲神秘的氣息，時而甜美，時而兇悍就似足緋紅女巫Elizabeth Olsen的氣質。

有冇香港版
如有, eric kowk同徐錦剛肯定有份

係得美隊叫做過得去（可能佢唔係太韓仔樣）
其他都好柒

棒子不了

冇個掂

冇個識又唔似

蜘蛛俠

先唔講呢班人樣衰
P得好柒

咁都叫冇違和感

咪撚貼垃圾上連登啦

柒到飛天 成班大陸勞工咁

做乜鳩...

雷神雙子

韓狗

好撚柒呀屌你老味

垃圾到

做乜撚野
成堆咖哩啡

我指整到人地依張圖咁型

等高手
同埋而家未有人選

韓狗又打飛機

蜘蛛俠 黑寡婦 紅女巫做乜鳩
咁都叫冇違和感

.................................

論亞洲地區，香港班明星五官算數一數二

收皮啦好撚柒

之前喺youtube睇到

越後越好竹大

真心太瘦，美國隊長應該要爆晒肌，普通人好難練果種

完全唔掂

艾威

drax變咗 wong

邊忽似 話韓仔on99唔係無道理

發福鷹眼
完全屌打泡菜班垃圾

On9少陣

柒

得孔劉合格，其他
蜘蛛俠成個礦工咁

劉江

On9當有趣

黑豹

屌，硬膠七子黎？

屌你老母 得Drax似

變咗㗎啦？

最後死撚曬

呢啲先o似樣
香港咁細地方都搵到幾個似
班泡菜真係好心啦
你班友個樣係韓仔打扮先出得鏡嫁渣
窄到咁就咪出嚟柒啦

係咪唔知違和感點解

好撚on9..

柒撚到

南方蒙古人種好樣啲係事實
泡仔嗰啲東北阿爾泰人種收皮算啦
毛都冇條

黑寡婦個位佢想點啊
中學生？

屌你老母 loki成個死乸型咁 韓狗真係on撚鳩

自暴其短

黑豹都係啦
黑人問號咁撚樣
仆街死啦去

唔洗p都得

中呀

林文龍

蟻俠-王祖藍飾

艾威似啲

我分唔到邊個先係正版雷神
係咪我有認知障礙

韓版唔係單純要樣似,純粹係要個演員隻feel似個角色jer
不過都同意有啲選角幾柒

關禮傑蜘蛛仔

韓仔拍gay佬 整容廣告算啦
男人老狗又整容又化妝
女人唔整又樣衰 整完又膠

跪求惠英紅版

搵啲角度相同嘅P落去就話無違和感

有邊個演員個feel似個角色

利申:全部都唔識 留名學野

黑人都有

兩個雷神第四集打敗thanos

Thanos應該係羅莾

iron man茄哩啡樣

第一次係文入面睇字都聞到精味

叫左啲韓撚唔好打咁多飛機架喇

其實都唔係好似姐

蜘蛛俠變左個弱智

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

柒到想嘔
點樣可以摧毀一套經典 就係key 韓狗樣上去
完全係一種侮辱

柒撚到 泡狗真係

乜唔係同一個嚟

三張嘢仲扮學生乜料

咪撚玩啦

田雞做Bruce banner

屌你老母 柒撚到仆街喎

家燕媽媽做vision

香港果班係似 不過已經係復仇佬 全部超齡

農民工兵團?

北佬真係北佬相

當初仲笑9太興個廣告
香港版高質好多

冇撚有錯

唔想知D韓狗野

成套嘢一定好撚嘈，un耳個隻嘈

係咁寵寵寵寵寵

就算唔似 都起碼有神粹
不過呢啲笑下算 嚟真會變7 好似日本動漫真人拍咁

舊登嘅圖嚟

wfc

屌你老母咩
Ironman真係得rdj先做到

變左奸角樣

真係得啲韓畜先會咁樣劣鳩

Ds够靚仔都ok
個bw

好耐以前仲有係創意台玩改圖時改
要搵返出黎都唔容易
唔好咁多要求

我想嘔呀

想知出文條友有冇覺得尷尬

p到好假喎

On9

雖然eric kwok似d 但以前呢張gif好正

嘩屌

收皮啦泡菜仔

個個都那型
做乜都唔似啦

根本個個光頭黑人都係一樣樣

唔講以為全部蝗黎

dr.

柒到,港版應該完勝

單眼皮聯盟

純粹見到韓版入黎負皮
不過睇真d冇隻似樣

台狗都特別戇鳩過人

咁樣都叫無違和感?

咁都無違和感 韓狗用屎眼睇野?

泡菜垃圾成班皮膚勁白死那型 完全冇左英雄個種氣魄

韓國隊長

㩒錯正皮

好撚柒 翻印度食蕉啦朋友

貼running man果張都好撚過佢

等高手p曬成個香港版 等韓狗知自己柒

不了

黑仔做黑豹

香港果班真係match好多

全部都冇嗰個氣質
緋紅女巫中撚咗幅射咁款
洛基變咗忠角咁款
奇異博士變咗街邊阿叔
黑寡婦邊份似一個特工

做乜鳩野

泡菜審美觀奇特都算，依家仲要慢慢搞到其他國家嘅審美觀都變泡菜咁款

練好啲ps技術先啦

知唔知醜㗎咁都叫冇違和

成班大陸民工樣咁

1000個負皮

收皮啦 泡菜仔
咁撚柒

好瘦弱嘅感覺

以為蜘蛛俠係金秀賢 一樣樣嘅喂

孔劉在《屍殺列車》中就是正義的形象

選下角先啦

tony stark - eric kwok
thor - 徐錦江

呢兩個就定咗

唔好咁多老嘢會好d，劉江dr strange
係都妙手仁心吳啟華啦

Nancy Sit as Vision

柒到

垃圾韓畜

Dr.吳啟華

時間唔多, hea改, 將就下收貨

鷹眼 - 艾威

乜撚野事

不如key萬能賭撚落去

人唔笑狗都吠

意淫完未呀，韓狗

打撚哂飛機咁

香港一早整左香港版 正爆

睇到成班變左做韓狗打左個冷震

係Doctor Ching

你呢張仲型過班韓仔

開個傳送門對住thanos 講‘我彈出 我彈入 你咬我食呀’

港版笑到仆街

反正小編看完已跪
肉酸到跪低